林祖舜：高登全新mobile版正式推出

早前汲取各會員的意見，現在我們終於完成新的Mobile網頁版。新版設計更美觀，操作方式簡單，而且擁有較接近完整桌面版的功能，包括PM等，另外為顧及手機用戶的需要，更額外增加瀏覽全帖所有圖片等Mobile版獨有功能，希望能給大家一個全新體驗。接下來我們會繼續新增更多Mobile與桌面版的功能，使用家瀏覽高登時更方便。至於希望繼續使用舊版本的朋友，可到。如有任何意見或建議，歡迎隨時向我們提出。

iOS及Android兩個Apps亦正火速製作之中，喜歡使用手機App上高登的朋友請再給我們一些時間，我們會給大家一個滿意的「回應」，衷心感謝大家一直以來的支持。

另外，我們已提升PM數目限制，一般會員增加至每日20個，而高級會員則增加至每日30個。

新版本mobile版高登：
舊版本mobile版高登：

多請各位之前所給予o既意見。我o地仍然會加入更多新功能。而新Mobile版獨有功能遲一陣亦會加返入網頁版。如果大家對新mobile版有任何意見，可以o係呢個post向我o地提出。

真係唔死都唔肯出新野
而家太遲啦
叫佢收山啦

俾人屌咁耐先黎做野 算吧啦

都唔知係唔係拎人地再改

成堆5毛，打手，on9先番去

派狗糧？咁先改 app又點？
不過可惜 不了

唔見棺材唔流眼淚

Load 左手10秒都入唔到

不了

事實證明
改變始於抗爭

我LOAD3秒

唔屌唔長進

叫早洩自已入吓嚟呢度，包佢翻唔到轉頭，會摺左高登佢。

lag 到仆街， 收皮啦

唔屌唔鬆化

江山易改，品性難移

只要呢到對佢有威脅先會進步，呢到都係一樣 連巴咪輸呀

已被bam，不了

死撚開啦屌

抄撚到出面 個版面

算撚數啦佢

人都走哂先改 不如慳番啦

走左咁耐，留言屌都廢時，咪撚益佢

屌你咩load撚左成分鐘先入到去

自從出左Lihk就無再返過去

同lihkg 9成似

抄 ?

一個月都唔洗就可以大改
做左ceo 咁耐就理都唔理
真係反智

真係冇競爭就唔識進步，唉

唔見棺材

個app 有冇過濾五毛功能？

Btw: 已習慣喺呢度，不了

而家廿一世紀仲限二三十個pm, 多謝曬喎真係。

抄香討

皇恩浩蕩 謝主隆恩

解唔解釋到點解舊system 行左咁多年都係限你三個pm?

算撚數啦你

返過去食屎? 不了

真係完完全全冇再諗過入去。

早執早着啦，高登。

過濾咗冇哂post嫁喎

上慣左LIHKG ，又好用
返高登做乜

完美展示亡羊補牢

好耐無上

多謝，受夠氣！！

都bam晒d人鳥，做咩都無用

Ok收到
Thx Joe

設面都懶得設計, 將HKG個個成個搬過黎
不了

唔見棺材唔流眼淚，高登仔應該感激lin登仔益撚咗佢哋

屌 都唔會再返

bam左，不了

我地係度果時就當我地係草 而家先當我地係寶
返去？ 不了

個面改咗有鬼用咩，個底都冇改過，咪又係繼續plaintext 儲存密碼

不了不了

傻鳩 知驚喇咩
屌左幾年都唔撚整
而家整到幾靚都不上了

懷疑樓主真係林祖舜條食屎狗嚟

上香討都唔上中登啦on9仔

之前明明抄膠登，仲話自己正版

前世未俾人屌夠

死返高登打飛機咩垃圾

吔屎喇 林祖舜

咁多五毛返去托柒咩

要屌早洩老母 不了

同意

0正皮

無興趣再同班五毛玩泥漿摔角

我淨係知LIHKG
高登? 不了

真係幾為高登係佢自己

個覺圖模式假既 88888

講真乜嘢網嘅mobile版都係差唔多架啦

看

喱啲真係老屎忽黎 無人反對就永遠唔改進

我是好馬，不了

正皮 0
負皮 106

上高登？不了

林早遜老母比狗屌就返去圍觀下

新app，不了

佢都係唔明硬件呢秒鐘已經唔重要

今次可以大大聲講
要不是連登照顧你們高登仔，你地仲sd緊每日3個pm、用緊陽春web版呀

想問下佢之前認錯到今日夠唔夠一個月

[size=4][/不了size=4]

可唔可以唔好再post高登啲野

多撚謝wor 早洩

點改都好，咪又一大堆5毛同打手

O氣氣

Thx joe

不過不了

留名

屌抄app

比佢bam左 不了

俾人bam左，不了
有都唔會上

閱

有連登,不了

好馬不吃回頭草

再次證明 有競爭先有進步
Btw 不了

早舜狗:中國有位人兄講過:假野可能比真野好,相信得中國人先會用假野biribala

Thx Joe

人叫回帶佢又叫回帶

連粒火都抄

比條粉人bam左3個定4個 acc
兩個關於 adblock
1個 lihkg

抄到咁有撚用？

+1

但呢到d admin好玩d,所以不了

收山啦

一個月改到？咁之前咁多年點解改唔到？
仲要版面改 底唔改都算
抄人都唔抄到咁啦好唔好
同人講高登仔都驚比人笑啦
香討又笑9你 連登又笑9你
林早洩你留番D錢啦 打手好貴架（聽聞）

左抄右抄
抄到成個discuss咁

Aggre

有個高登仔話中咗面目全非腳咁，笑到我

你班撚樣咪禁入去啦
有人用佢又會自high
高登既野關我地撚事咩

香土黎既
我用返香土個APP好過啦

咪又係一陣好lag....

嗰邊個時事台已經爛到無藥可救。

班五毛為咗開post 追數仲係度無間斷開post 屌青政，係盲嘅都頂唔順。

一早好聲好氣又唔撚做，屌撚鳩佢又唔撚做 全鳩部當耳邊風
真係去到高登執粒先黎做人地幾日就做到既野
你話你係咪犯賤啊食屎狗林早洩

就算lihkg執鳩左我都唔會返高登架啦

果邊連最新果頁但冇post呢個bug都係到

屌你老母呀，咪撚過黎宣傳

諗起魯迅既開窗論

魯迅開窗論：
“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”（魯迅）

收皮算啦 機會之前有俾唔撚珍惜 最憎哩啲人

除非lihkg自殺，如果唔係都幾難吸返走，始終已經有固定人流同成熟既配套

Admin快啲更新lihkg

你老母咁多年而家先改
食屎啦

哦
所以呢？
負皮 上一頁

屌左咁撚耐依家先肯改

返高登？不了

廣告post, admin del 得

抄鳩人

係好左
但唔會返去

收皮啦林早洩屌你老母

高登

依家嘅改變只係因為高登人流少左 唔係純粹為左會員好 如果唔係點解呢啲原來可以咁快解決嘅野要係流失左一大班會員之後先做

咁樣更加證明左之前一直當班會員嘅意見係耳邊風 真係好嘔心啊淋早洩

太on9,不了

Bam左 不了

加油呀垃圾

有冇down左既巴打cap圖睇睇，唔想down嚟益早泄

關我撚事咩

加油呀祖舜

只要祖舜一日係高登ceo我一日都唔會上高登

食屎啦林祖舜

我o地
給予o既意見
咁叫更新

屌佢老母
佢東抄抄右抄抄喎

加油早洩，敗哂高登啲儲備佢

Too late

收皮啦早洩

比你bam左 不了

早洩呢招高，知道高登仔屎都食得，就咁整個殼、半成品就推出嚟改善咗個形象先，admin加油砌低早洩

過去睇下有幾柒，點知load都load唔到

高登失敗唔係真係app廢server廢 係對我地班會員當狗咁 錢就我地幫佢搵 我地既聲音就完全唔撚聽 依家高登gg真係抵撚死

行撚開，唔好再

嘩真係抄足喎

咩叫高登?改到連登咁
咁我不如上返連登

太遲

當日撚狗咁撚我地

邊個會番去比佢撚?

高登講其他forum就唔撚得
而家就當LIHKG副版咁日上夜上叫人返去
返屋企幫你老母奶臭化閪啦柒頭

件事徹底睇得出佢自私自利，唔損害到佢利益都唔會做，現實都要聽人話事，網上世界睬佢都傻，自己鍾意點就點

在這邊過得幾好，不了

( Show Blocked User - 林祖舜(Joe) )

拒絕HKG+果日就要改啦，而家先識抄太遲了

有account都唔上

真係好撚on9
明明神早有需要搞
係要逼到人轉晒會先肯做

呢到無人想知

乜你以為咁就會有返人

( Show Blocked User - 林祖舜(Joe)

慢撚到西咁 開個網頁要等10秒
你上埋我果份

好耐冇上。不了

改極都係咁垃圾

抄撚到咁

bam左，唔上啦垃圾燈

本身m版都可以接受

改完成個香討咁

睇黎唔洗兩邊走啦

死左先叫人整app? 依d性格改不了 遲左一樣死 不了

依家一日500個post都唔知有冇
你唔怕悶冇野睇 咪用羅

升到20個係咪要謝主隆恩？

有LIHKG ，不了

點解你條冚家產係人去個 forum 賣廣告面都唔紅一下
人地去你 forum 講個 linkg 你 bam 鳩人架呢?
下?
知唔知醜架
係咪唔撚識寫呀?

高登係我既故鄉 飲水思源啊大家...

返高登？不了...

如果你一早改善左先cut plus 仔都好d

你咁撚串唔理用家既意思照cut
依家一定唔會番去囉

成個u汪版面咁

其實果邊d人係咩諗法

傻仔先返去，食💩啦早洩

有source code 輕輕鬆鬆！

為左一個微不足道既app要發表聲明咁
搞咁多野
證明佢有幾驚

忙住屌你老母，不了

咁得閒黎連登，唔使返工吖，仲有App版吖IT狗

你個名

屌你老母 iProA

抄到呢

舊💩點包裝都係一舊💩

其實果邊咁多5毛同打手
不如挑戰香討武林地位，取代香討仲實際啦

笑撚死點解早洩會係呢度出post

叫佢收山啦

不了，食屎啦林早洩
呢d咪叫唔見棺材唔流眼淚

狗也不屌

希望連尼住可以喺度賺夠錢變全職或者請人全職搞

一日有林早洩高登都唔會夠打

慣左向左掃 揀頁數
慣左直接睇晒所有圖

禁頁數出左條白bar代表咩？

就算你搞到高登派錢我都唔撚會返去

狗也不屌 食屎啦你早洩

點解可以抄到十足

高登快過以前好多
果然我地嘅影響力好大

走開啦 去高登講lihkg 就bam
而家走來宣傳

點都唔撚返啊。冇人想知啊

睇都未睇就負皮先

一個討論區竟然有百個讚好屈穎研條五毛
仲有一堆扮本土搞分化 送我免費ac都唔撚入
成個香土咁撚樣

一開就彈

高登留返比D柒頭用

Dllm死撚開 當我地係乜？會員係乜？
高登 不了

收皮啦林早洩
以為自己整新app就可以叫返啲舊會員返黎

不了 五毛討論區

Ban jor, bug liu

皇恩浩蕩啊快點 thx joe

宜家先改 遲左幾年

改唔改都唔番去

算把啦 太遲啦

收皮啦你

被bam，不了

就算解左都唔撚返去

證明咁多年黎都係特登唔理大家訴求，咩都唔做。唔見棺材唔流眼淚，咁嘅人仲期望佢會真心尊重會員？
大家咪撚番去。

不乛⼁

本身想上黎恥笑下，點知根本上唔到
收皮啦方丈，而家我係依邊，唔撚驚你ban 我啦

送呢個post入黑洞啦好撚煩

廣告擋住按下一頁個制，高招！
有LIHKG，不了。

唉 早知今日 何必當初

而家先改 比左幾多年時間你呀ceo

改左都不了，成個氣氛都唔同晒

柒到唔敢睇

不了，已轉

陰公豬囉
呢個年代連 https 都無
執柒左佢啦

真係唔屌唔鬆化..

希望連登仔可以有d志氣 唔好比林早洩撚狗咁撚

垃撚圾

林祖舜你食屎啦
你呢種人唔仆街香港重有運行既?

搵人bam鳩佢 係到宣傳論壇

返高登,不了

Plus仔最錯係以前太愛高登 share左個code俾早洩

屌你老母啦 咁快就可以大改版
代表d咩呀
你hea撚左我地10年呀仆街

關我撚事啊？
返高登？不了

根本主要原因就唔係嗰系統問題,係態度問題
早洩你越快推越改得好只係證明你之前係有幾唔上心
所以算數啦,早登極樂好過

有LIHKG,不了

有早洩，不了

人講LIHKG你就bam

黎到呢到唔驚畀人bam呀？

整到成個香土咁，兩家合併算把啦

多五毛又多打手
不了

......，不了

行撚開～唔好再～

收皮啦

十年前晚晚上高登load到time out都照等，咪又係大把人上
依家一野走撚晒已經唔關介面事，係早洩呢條友閪，HKG+事件只係導火線

返去？不了
到宜家先肯有心肯整返好個apps
就可以知道佢幾有心打尼份工

多_謝

屌你老母 咪撚成日放高登啲野過黎啦 關我撚事咩

太遲啦, 唔會返轉頭

我08年註冊高登
我呢類small potato 會員, 講真, 真係咁多年都無出過聲屌高登
雖然唔屬於活躍發言會員
但遇到有啱既主題都會發表下個人意見一齊討論
但好明顯感受到好多以前有創意有質素留言既巴打都唔見左
即使遇到有趣主題,但留言成日都係接龍,放低粒膠,或者三句唔埋兩句就話人五毛,打手
最令我反感就係接龍撚果班撚屌,但咁多年黎都無admin處理過
反而LIHKG呢邊開左無耐, 管理員就運用黑洞處理果班接龍撚
仲睇到好多有趣同創意post 加留言
最鐘意近期 "肥絲大隻" 嘅 post [油淋淋] 肥婆專用icon上線啦
真係好耐好耐未試過睇post 笑到gap gap 聲

最火撚滾就係高登個官方APPS同埋分流forum
分流forum一到夜晚就鬼死咁慢
官方apps 就仲仆街, 老實講有時o係街等人或者等車,都好自然會用手機apps 上高登睇post 打發下時間,佢老味就成鳩日顯示 "返回數據出錯" 入唔撚到, 即使load 到入去, o的post 就仲係幾日前開嘅post , 佢又夠膽死真係咁多年黎都無真正改善過
上個月仲要仆街到ban 埋HKG+
以前我要求真係好簡單, 無論網頁版定係手機版上高登都只係求 "順暢" 兩個字, 但俾足咁多年時間高登都無改善過

我以前都無特別留意邊位係連尼住
但自從有左LIHKG, 好明顯感受到佢同其他管理員真係用個心黎做呢個apps 同埋網頁版, 真正做到user-friendly 嘅功能
有樣嘢我覺得好諷刺, 無論之前HKG+ 定係將來LIHKG 即使要收錢我都好願意俾, 因為好嘅嘢自然會得到認同
相反即使睇完林先生早前果一篇道歉聲明, 高登俾我嘅壞印象已經抹唔走, 即使開發左新apps 仲要免費,我都唔會再download, 甚至唔會再上高登網頁版

以上係一個微不足道嘅前高登會員心聲
最後想講多 5 個字 :
返高登？不了

第一次留言....走啦屌你老母林早洩🇨🇳

睇見佢垂死掙扎，真係好爽皮

5個正皮

連登幾時有pm

唔死都唔理人
不了

呃負評

使乜搞咁多嘢開多次sms咪得囉

中聯辦email問題解決左未
Btw 屌你老母臭閪 林早洩

睇翻依家高登d post 既時間，成人台最頭一個post 已經係14 mins前

本來已經離開左高登，唔關有無新壇事，你點改都唔會返去！

食屎吧 林早泄

負評上一頁

垃圾早洩 hi

絕不回

食屎啦全新mobile

返高登不了

亡羊補牢

頭先上左去
點知界咪又係燈膽畫面

燈膽畫面真係令人火撚滾

想睇佢仆街 咁鳩串

不了
單機吧

如果依個post調返轉響高登出現，宣傳lihkg, 一早就俾你扑咗啦！！仲要連人帶post！！

你仲要係呢度宣傳人返去？？

人無恥天下無敵⋯⋯

你，走，吧，啦⋯⋯！

TOO SLOW

咁多五毛打手，不了

有LIHKG，不了

慢到仆街

呢邊admin大方好多唔會亂bam人又肯真心聽民意
你條食屎狗極期量咪比人迫到埋牆角先郁一下自保
收皮啦你

都已經變撚咗分身打手五毛5P仔狗公新香港人圍爐小圈子低質/自推/接龍/膠post……
返去？不了！

製作之中姐係未有la

有都唔返

thanks joe , 不了

收皮

人總係甘撚犯賤

都有五百幾正評

自膠
二百幾睇撚錯

真方丈???

齋睇一個歐霸post LIHKG嘅留言已經係高登嘅6倍
想我地返去？不了。

你走啦好嘛
慢慢返去對住你個新高登（偽香討）自high啦

改ui呢d都係次要，問題係方丈比果件生命鬥士洪狗班友全日洗版
條友用程式洗版方丈唯獨佢係唔會bam，
只係得閒上黎睇下新聞娛樂下姐，想搵個正常post都沉到3、4頁睇到煩咁既討論區氣氛無心再上啦

返中共,不了

你仲犯賤

屌你 早兩個月做咪冇事

而家？

不了

食撚屎啦

越改得多越證明佢之前係垃圾

見到新m.hkgolden
我嘅感受係：
林早洩正仆街，咁耐以嚟都冇改善，到人走曬先補鑊，我屌你老母啦

啊Joe

繼續同班五毛圍威喂啦 柒頭joe

每次見到果面d打手post就唔想再睇落去

唔好遲d 真係好有誠意啊

不了

入黎係為左畀負評

收皮啦Joe
返去?不了

算吧啦
改左未又係慢到仆街

高登 不了

垃圾

留番比班五毛用啦 不了

俾人bam完番去做cd-rom?

用 Template 既垃圾網，仲要有一堆 Script 錯誤

宜家先出 明顯仲有問題
姐係之前十幾年你班友唔走
我就懶得改

今次唔對路會執笠
影響到自己收入先黎改
只係當舊高登仔工具

走啦我唔想搞大佢

食屎啦

走嚟呢邊介紹隻垃圾apps點好點好 ，但係又唔俾人過去果邊介紹Lihkg！
咁即係點！小氣？垃圾apps一睇就係利益行先出賣會員嘅垃圾討論區啦

抄到好似

M版web炸
App都未出

叫早泄慢慢攬住新版同班5毛打飛機打飽佢

我用緊app 你同我講網頁板整好

垃圾網？ 不了

走啦, 垃圾

好似仲html4
如果用html5就可以輕易整web app

點解app咁重要?因為夠快啊
邊撚到仲有人會係手機入browser
開我的最愛/打網址去用M版嫁

不過就算早洩搞返好個app

都係果句，返高登?
有早洩有五毛，不了。

食撚屎喇

林早洩

無人想用啊走啦垃圾

呢個年代個個用app.l
邊撚個會開web版

早洩係邊撚個年代既IT人？

joe 仔，fuck 了

得，我等你出app 即刻比一星

太遲啦林早逝 人地轉哂會先黎搞咁多野

全新？抄你就抄啦

屌！8掛入所謂新m版睇下，UI 7 唔在講 又慢又盛，仲係未識自己load 圖！屌！

剛剛過左去睇下，唔知點解突然多左好多類似香討果啲盲撐既post，啲回覆都好類似，感覺差左好多。可能係個人感覺。。

皮已負

之前係cc台 成日俾打手&五毛屈 不了。

又話自己冇用第三方APPS, 咁早就有ACC 你自己咪用HKG+/LIHK, 連自己都唔撚信自己D PRODUCT, 重叫人去做.

又話人好去你個高登度"鎅票", 自己咪又走過黎, 狗口長不出象牙就係你E隻撚人

屌下佢肯改算係咁啦，好似正苦咁點屌都企硬，你咪仲嬲

留返清明自己用啦

果邊m 版咁耐都唔改，而家先黎改，太遲啦早洩，救唔番架啦，等收皮吧啦

冇人想知呀

屌你老母宣傳貼link冇人屌？

屌你老母如果解bam我就翻

翻去繼續宣傳lihkg

要上連登，不了

source?

走啦你 留咩言

我明白個，有咩用
我錯 對唔住

因為林早洩條契弟係做錯野,
就算佢做左啲乜/唔做啲乜, 佢都係做錯過

好柒
俾人屌撚左咁耐都唔改
走撚哂啲人先好快改撚左
收皮啦

返高登，不了

冇人同佢抗爭

Too late joe

( Show Blocked User - 林祖舜(Joe) )
已有連燈 不了

垃圾黎

如果得閒可以 view source, 睇下高登用緊咩技術

"var req=createXMLHTTPObject();"

笑死人咩, 用include 左 jquery 但仲用十年前既 code

又話有600萬瀏覽

冇用架，我個高登ac就快唔用架啦，我要發宇宙通行證俾林早洩五毛軍！

爆炸啦！電腦大爆炸啦柒頭皮！

不了不了，呢度有番初戀嘅感覺

咁遲先改呀

晚清立憲
垂死掙扎

hkg+ 一人一po左成個月都無回應
依家死到臨頭先黎改

反高登？不了

咁又點？關我撚事？

由個post沉啦

岩岩習慣食魚翅,無理由叫我返去食屎架麻

朱咪咪都話：「咩都咁隨便，邊會有人俾大面。」
仆街啦 林早洩！ 做你老母真係辛苦

又話有新iso app

巴士無留意新聞？
比apple拒絕咗新版

自膠
巴打先岩

喂 行撚開啦屌你老母

做乜比人拒絕

阿哥 你個高登要人俾埋手提電話號碼先可以登記呀！ 邊有咁痴線 0架。

好明顯已經用緊大陸實名制

我黎係幫手推爆個佢 等joe係lihkg開多個post

要上連登,不了

死返高登啦，LIHKG唔歡迎你，咪撚再嚟呢度宣傳高登

你果個都已經唔算係一個討論區，似批鬥會多d
專批鬥d反共既人
專幫d奶共護華既人護航
跟本同共cuss無異

改名做高登批鬥會啦，已經冇資格叫討論區

睇來打手知道呢邊有市場，係咁來挖人.